【屌醒全世界】成日話升級升級，依家咪升左，嘈咩？

醒啊！！！！成個連登鬼到仆街！

依家咪過左deadline之後個deadline十世，政府都升級到痴左線用埋緊急法，POPO全部瘋狗症咁。

依個時候仲係度捉鬼屌前線，傻撚左啊？升級即刻屌晒鬼點升啊？

依家真係riot咩？前線對準晒政府，紅色資本走狗，奶共企業，推左咁耐，仲要等個仆街政府用埋緊急法先升級。前線無做錯啊！政府話你riot就riot啊？依家係protest啊，抗議政府同被控制嘅紅企。

係爭文宣正名！！！！！忽然升級係會引起好多人以至國際社會不解甚至誤會！！我地依家係因為政府殘暴不仁，政府為左權力為左自己利益，犧牲市民大眾，所以示威先升級！緊急法都用埋，出師有名啦！小建議係裝修完直接痴張大Poster上面寫滿罪名（中英文都要有），直接比傳媒同外媒影相。仲有國際文宣去左邊？係時候全球登多次報啦！

不過要有進程，唔使心急，依家個進度係住對準政府，紅色企業。keep住先，太快大家跟唔切。

仲有人權法同司法覆核！！！依兩個係大主線黎嫁！！！極度需要輿論去支持！香港無Riot只有Protest！！

支持裝修師傅

支持鶳

核爆都唔撚割！

核爆都唔撚割！

核爆都唔撚割！

推

Please follow:

依家係比中國抹黑緊啊！

只可以話有啲人真係對前線好冇信心

好心啦，前線手足個個冒住十年風險，個個好清楚自己責任同目標，無可否認有裝錯修嘅case出現，但都講咗成四個月不分化不割席，點解一有事上嚟就質疑咗自己人先：係咪過火？係咪失控？

前線好多時環境同情緒都intense到仆街，有好多嘢要考慮，唔該大家畀返啲同理心同包容。手足咁辛苦發完夢上嚟仲要見到咁多質疑，啲人問心啦，對唔對得住手足啊

多啲提點，少啲指責，希望大家就算有唔同意見，都注意下自己態度同語氣。我哋唯一嘅武器，就係團結。而依家要做嘅，就係喺勇武短暫休息嘅時候，全力文宣支持佢哋

冇錯，要屌都係屌文宣backup唔夠

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實裝修紅資商家就係打擊緊共匪政權

佢地根本係政權工具，政權一部分。搞議員認真冇乜意思，要比區議會投票正常進行。